最近QNAP NAS 常用以外的port都關閉了？

我嘗試ping port 9090
出現 Connection refused

之前這個port是通的，而且我還嘗試了其他port，一樣出現Connection refused
只有一些常用port：sql 3306，web 80，ftp 21能用

有人跟我一樣嗎？

router 開 upnp ,完.